黃金白銀哭喪區

揸股蝕到入曬肉

你咩位入？

唉總之好高

連登仔吹奏邊樣死邊樣
定律黎
股金一齊跌都幾少見

黃金升到痴線wo ching

金股齊跌

有冇人

你揸GDX / SIL?

港股

個股定係成個行業咁買？